\begin{song}[remember-chords]{title={Nekega jutra\, ko se zdani}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
C 	F \\
Prvi žarek že dviga se iz sna \\
C 	F \\
glej, nad vodo je svetloba vzšla! \\
C 	C/B 	Am  F \\
Ko poslednjemu v temi poidejo moĉi, \\
C   C/B     Am   G \\
novih stotero se sonca veseli. \\
C 	C/B 	Am \\
Nekega jutra, ko se zdani \\
F 	Dm \\
in se glave ohladijo, \\
C 	C/B      Am  G     G7 \\
vsak odide svojo pot. \\
C 	C/B 	Am \\
Nekega jutra, ko se zdani \\
F 	Dm \\
in se solze posušijo, \\
F 	G 	C \\
nekega jutra, ko se zdani.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Tam, pri peĉi stari, kot vĉasih tiste dni \\
s klobuki na omari in toplimi dlanmi, \\
spomnimo se pesmi stare, ki bila je še od vseh, \\
glasneje ob viharjev se slišal bo naš smeh.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Nekega jutra, ko se zdani \\
in se glave ohladijo, \\
vsak odide svojo pot. \\
Nekega jutra, ko se zdani \\
in se solze posušijo, \\
nekega jutra, ko se zdani.
\end{kitica}

\end{song}
